(放心無圖)欣宜靚d定今屆港姐靚d?

?
美極欣宜：正評
蘇亞雷斯：負評

屌你

人地咪開左post囉

有咩?sor